[事態嚴重]黑色五毛警報現正生效

自從嗰次投票俾五毛狗開大量分身騎劫之後而家呢個台特別多五毛狗,而家仲越嚟越勁
五毛狗唔只用蝗蟲話,亦都同時用緊5P字
反蝗言論需要更多正評支持

順便嚟個記名投票,上開硬件台或者時事台嘅自己講:

display/graphics card,中文應該叫「顯示咭」定「顯卡」?
投票有效性我用自己準則決定

台主好野

投票有效性我用自己準則決定

公你贏，字我輸

睇過去回覆/開post內容決定,呢個post正負評唔撚駛理

聽日開excel記錄投票人士ID+名,同埋意見
正負評全部唔計,回覆投票先計數
重複投票將視乎情況決定只計其中一票或全部取消

好好笑，天啊
你人生剩低d咩

關你撚事?冷飯蝗

傻閪

顯示咭 vs 顯卡
目前賽果 1:0